有無人聽過依附模式？

我係嚴重焦慮型 sense到少少野就勁唔開心 成日都好無安全感 仲有啲影響到生活 想問點樣可以變得安全型啲

我睇啲研究話係細細個影響到 但我好唔想成日都專心唔到啊

有錢就去睇醫生/臨床心理學家

我以前都係個啲明明想見又唔想講出口個啲 好驚人拒絕 依家我會肯試下講自己感受同埋想見下面減少啲不安全感 但翻左工之後一星期都好難見到一日

我都覺 但有時真係跨張到只要一做完個樣野 就會唔開心 同埋最近限聚令 想搵啲野做下都唔得

I know that feel
自從武肺開始，個人諗野越黎越負面，同fd呻得太多又唔係幾好

佢語氣好平和，例子解釋得好好。
佢指出讀者嘅問題，完全冇令人覺得唔舒服，字裡行間完全感受到佢不偏不倚 穩健正能量嘅狀態。
作者唔使要幾成熟，成熟就無法童真咁享受生活。

作者而家嘅狀態對我嚟講，佢當下係做緊最好嘅自己，亦都一直突破自己。加油